有無人覺得同父母出街食飯好撚麻煩？

問佢地食咩又扮哂無意見；

快餐店唔食，西餐唔鍾意，一係就話貴
好啦咁我揀梗係去黃店啦，見到又好唔gur咁話唔食

On679, 咁咪分開食野囉，一齊食把撚咩

要珍惜 有時一個唔該就永遠冇呢啲機會了

真係個個家庭唔同

出街都好撚麻煩
食飯都好撚麻煩
做人都好撚麻煩
死左佢最舒服 但去死都好撚麻煩

呢d邊有得個個家庭唔同
你個家庭長生不老？

黄店唔啱就唔好撚食 自己食

對住虐兒果啲你都會咁講？

你緊係未試過一坐低食飯父母就鬧交
唔係鬧交就冷戰
唔係冷戰就數落其他人
一年365日風雨不改地點唔影響

我屋企食飯靜到烏英飛過都聽到想講嘢都唔敢出聲
有時真係想出去同fd食吹下水

未試過
小學老豆就坐監
放監出黎就離左婚
我中學開始自己住既

我意思係

第一個巴打留言係話
一個唔該就無呢個機會

咁呢樣野點會個個家庭唔同
個個老豆老母都會死嫁啦
就算你憎佢 到佢死左
都係一個唔該就無呢個機會啦

kfc M記又話熱氣 壽司又話生冷 叫佢揀又話比你揀 下下ban晒啲意見 其實佢自己都唔知想食乜
之後去一間我自己想去嘅 又扮晒開明比你去 之後睇menu揀野食時又唔比食呢樣個樣
結果成餐飯都閪晒面咁 食到大家唔開心 有時寧願自己食仲好

你細個個陣 你老母都覺得帶你出街食飯好撚79麻煩

有冇人覺得父母好撚麻煩

叫佢食屎啦😅

問佢拎錢出去同朋友玩個陣煩唔煩？

我冇要求佢生我出嚟

你有話事權咩？

意思係每個家庭情況都唔同；
有D 人係幸福家庭長大，咁梗係要好好珍惜（同會好享受家庭生活（只能想象））
但呢個世界唔係個個都有一個「合格」既父母
上面都提到，虐兒case就係其一例子

所以你會覺得有機會就要珍惜
但對我呢啲嚟講唔食好過食
相反我好珍惜同而家有嘅家人食飯

生左出黎唔洗比錢養咩
唔養就咪生啦
大陸人？ 生出黎由尻佢？ 唔洗比學費啦

你係咪想講孝道？
咁我想話

如果你出世係
呀爸打過屋企人 有家暴紀錄
等閒無事又飲醉酒中意發下脾氣屌尻你既人

你仲孝唔孝？

每次睇親呢啲po都好慶幸自己父母好好

要珍惜統一嘅中國 有時一個唔該就永遠冇呢啲機會了

下世投胎做海龜咪得
直接生完隻蛋就走理鳩佢